突發 蔡英文大選前驚現香港

之前嗰個開得唔好冇人睇
唔好意思做咗少少標題黨
唔知有冇巴絲留意我地
但應該都有睇過我地啲work
今次喺葵芳連儂牆嗰度搞
依家仲好努力咁整緊
到時見到嘅話影張相打個卡啦哈哈
希望台灣人見到我哋嘅心機

1

2

3

4

5

加油

6

幫我推下好嗎推咗好耐都冇人睇

7

8

手足加油

9

幫你推 支持

多謝 幫我推下

推多啲

lm

好似肥左d

10

11

推

12

推牙！！！！

下次改善下

但係葵涌廣場條橋依家整緊鐵欄
應該係防止啲人掟野落馬路

周圍都係好撚戇鳩

屌你老母有藍絲特登過嚟踩

未整好就靜la on9

多謝你 幫推！

屌，以為真人黎

13

14

叫區議會反對

15

Kaykay
唔係講笑你個名真係我年度最愛

Push

依家已經整緊
搵唐皓文？！

pish

聽緊首歌btw

16

Pushhh

17

18

19

20

咁撚肥既呢個蔡英文

21

看 陽台的好奇觀

低炒

少一點惻隱 便會講出對我嫌棄

以為真係黎左 點知真係黎左

加油
小心

下次痴完走曬先post，廢事有mon po狗

係咪先

知道

巴打
小英一定要得呀

有藍絲

但張文宣好頂引
1.11 前哨戰

希望

唔知頂到幾耐

1810 新都會有3隻Green Object 罰企
睇住

賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

好

做功課姐係新都會

冇人想知你係邊

sosad嚟

靚

藍營蔡英文?

拉 最憎標題黨

English !!!

咩位 唔熟 而家係葵芳

up

幫推

去咗搵 但唔見有

仲整緊仲整緊

再推

Tui

612 721 831 101

走啦我 小心mon po便衣狗跟蹤

咁有心
幫你推
加油

Hoooo

巴打

雖然十分支持
但靜靜雞.............

之前有人話唔好幫蔡英文助選乜乜乜 , 班人唔見晒 ?

整緊！！
一陣先上！

得罪講句，隻色好似中左毒咁......

張相影好啲唔好自爆位置啊

好好呀❤️❤️❤️❤️

樓主真料 fced

真係真人

咪就係藍色

推推推

小心狗

小心有狗

台灣加油 ！
一人一票 爭取自己嘅總統

咁點解要用依隻色，小英得罪左你？

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

多謝手足

做緊功課

Pish

光復台灣，小英革命！
支那國瑜，全都不可！

過埋聽日就冇人理香港

咁有心機好啦幫你推下

加油手足

推
謝 手足

做功課咋我

on9

係未以後 樓主覺得個樣野重要
就可以做標題黨？

藍色

推爆你

推 叫手足幫手睇水

辛苦曬

全民支持小英

樓主垃圾標題黨

鬼片feel

點解要用藍色

易買色

cls想睇成品

絲打好靚女
啡衫

戴帽？

哦
你著啡褲果個

光復香港 消滅共匪 解救同胞

我fd

感謝手足
但隻色唔多掂...

推！！

乜都未有啊，呃咗過嚟

肥英

三個字過嚟

葵芳次次都整得好靚
整到出哂名，小心有狗cam你地

正皮 + 推

唔知做咩好多負皮

台豬推件支那瑜出黎害死台灣

推藝術品

PUSH

正皮
點解唔整完先影

因為以為差唔多整完但搞到而家都未搞掂

推唔起但多謝每位願意做文宣既手足

整得好靚

靜啦屌你

p

真人版minecraft

假如係，會同雞扒妹一樣被拒入境

咁樣非常唔理想

就好似引曱甴過黎捉自己咁

拉

辛苦巴打
超靚

希望你平安

冇事啦走了

到時見！

大家小心啲 附近已經有狗
唔好逗留太耐

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

民間集會團隊
2020 港共受刑 天下制裁
-
12/1/2020(日)
遊行前集氣大會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
19/1/2020(日)
天下制裁大遊行
(*待批不反對通知書)
起步時間：15:00(*暫定)
路線：遮打道 -> 銅鑼灣 崇光百貨

小英

Sor 我老婆誤射咗佢

推呀推啊

全力撐英文姐

This is ART！

Andy Warhol

謝謝你

小英用開呢隻色系

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽

巴打好波
萬事小心

放心啦我哋已經翻晒去

手足好痴線
將成個蔡英文帶返黎香港

rt

正評

謝謝大家😭❤️
喂可以去我ig forward 出去 @artsyii
（我係樓豬個fd

屌戇鳩咗 我應該直接貼拎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌你戇鳩做乜自爆

無人知我邊個🤪 private ig wahahaha

死傻閪

下次靜靜雞做啦

幾驚你未落到隧道就畀狗拉咗

岩岩去左睇好靚啊
多謝樓主同你班frd既心機同努力
願台灣人睇到呢個Po

手足小心

好嘢你哋要好好保護佢

Btw 你地啲ig private返先得唔得
安全啲好

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

照推

屌你個系已經比人清撚左

推呀

有巴絲同我哋講

up upu up

著便服果班係咩人

我諗係街坊 拖住左個細路仔

碎鳩哂 屌

再痴過

幾十個鐘

記得要用mention la!!!

標題黨一律拉

唔該咪再推標題黨

撐

多謝你

多謝你樓主 真係好靚

當選了！ 贏了！ 屌我感動到喊撚咗

2020台灣要贏
光復香港時代革命